鐵達尼號(1997年電影)有三樣野一直好少人會討論

第一:就算企船頭吹風係幾咁浪漫 就算Jack and Rose段愛情故事係幾咁刻骨銘心
始終Jack先係著紅鞋 俾綠帽人地戴果個

第二:電影中鐵達尼撞冰山除咗因為人為錯誤之外 主要嘅理由似係因為瞭望台人員掛住昅人(男女主角)打茄輪先會導致延誤發現冰山兼響鐘通知

第三:個個人都淨係記得Jack讓塊木板俾Rose瞓住等救結果自己凍死
但係又忽略咗Rose隔離含住哨子死咗果個人 Jack其實只係輔助
查實Rose之所以救得翻 最大功勞都係果支哨子 唔係因為Rose有雞吹 隻艇根本唔會翻轉頭 Rose繼續冇力嗌 一樣係要等凍死

咁有咩好討論?

捷克斯洛伐克

你呢幾樣野有咩討論價值

無人想知

第三樣，無果塊木板，rose 一早凍死左，仲邊有力游去拎個哨子黎吹

第二:

即係你都排除咗人為錯誤，咁瞭望員掛住望人打茄輪係機械故障？

咁你不如話rose夠肥先頂得住低溫
架艇仔都係輔助
拎埋啲冇討論價值嘅嘢講

2同3完全無野可討論

樓主好叻叻呀，睇得咁透徹

第一錯
女主根本唔鍾意果條友
佢地根本冇一齊過冇拍拖，只係指腹為婚，得果條友鍾意女主
冇拍拖就冇帽，果條友係兵

樓主97諗到而家，點知一野俾人打沉

其實隻船冇事到左舊金山，Jack同Rose會唔會有將來，仲有冇咁刻骨銘心既愛情

樓主坐咗廿碌？